防抄牌有無妙計？

搵個用過既肺炎口罩夾係車頭有無用？

泊入埸

為所慾為tee咪得

貼支持警察喺車頭

唔貼行車證

拆晒雨刮

用屎鋪係個車頭

放張假牛肉乾

貼PSRC / POC 泊車證

泊入停車場

就係你班撚樣亂9咁泊車
抄撚哂你地就岩
阻鳩住哂成條街
本身都好逼仲失架車係到

係佢抄你牌之前，自己炒左自己牌先！

整個藍色中母車牌
再換埋香港車牌做FV

唔work

而家好多用手機do...
靠既係果個QR code
QR code好多一點點。。所以。。。

屌你周圍泊得就咪撚柒驚抄牌啦

不違泊就可以了

坐響架車入面

就係你班撚樣放火阻路
捉撚哂你地就岩
阻鳩住哂成條街
本身都好逼仲塞撚住成條嘔

嘟唔到佢會手抄返囉我想講

等我掛個肺炎口罩... 有血既上去...

放中国旗

賣車, 坐巴士

想知道掛個肺炎口罩, 會唔會犯衛生法?